# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2019, many
# This file is distributed under the same license as the Clear Linux*
# Project Docs package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2019.
#
msgid ""
msgstr "Project-Id-Version: Clear Linux* Project Docs latest\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-08-09 14:33-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2019-09-03 17:24-0008\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh-Hans\n"
"Language-Team: zh-Hans\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Intel® International Developer Studio Version 4.1.273.0\n"

#: ../../reference/system-requirements.rst:4
msgid "Recommended minimum system requirements"
msgstr "建议的最低系统要求"

#: ../../reference/system-requirements.rst:6
msgid ""
"|CL-ATTR| can run on most modern hardware and is capable of running with "
"modest hardware resources. Out of the box, |CL| can run on a single CPU "
"core, 1 GB RAM, and 2 GB of disk space."
msgstr "|CL-ATTR| 可以在大多数现代硬件上运行，而且能够在占用最少硬件资源的情况下运行。默认情况下，|CL| 可以在单核 CPU、1 GB RAM 和 2 GB 硬盘空间配置下运行。"


#: ../../reference/system-requirements.rst:10
msgid ""
"For use cases requiring minimal resources, |CL| :ref:`about <about>` can "
"be used to create a highly customized installation that can even run on a"
" system with a 128MB of memory and 600MB of disk space, for example."
msgstr "对于需要最少资源的使用情况，可利用 |CL| :ref:`关于 <about>` 创建一个高度定制的安装，甚至可以在包含 128MB 内存和 600MB 磁盘空间的系统上运行。"


#: ../../reference/system-requirements.rst:16
msgid "Installer requirements"
msgstr "安装程序要求"

#: ../../reference/system-requirements.rst:18
msgid ""
"The *live desktop* installer requires at least 1 GB of RAM because more "
"resources are required to run in live mode than after |CL| is installed "
"onto persistent storage."
msgstr "*live desktop* 安装程序需要至少 1 GB 的 RAM，因为以实时模式运行比将 |CL| 安装在永久存储器上需要更多资源。"

#: ../../reference/system-requirements.rst:22
msgid ""
"For hardware with less resources, use the *live server* installer because"
" it has a smaller memory footprint."
msgstr "对于拥有资源较少的硬件，可以使用 *live server* 安装程序，因为占用内存空间更小。"

#: ../../reference/system-requirements.rst:25
msgid "See https://clearlinux.org/downloads for more download options."
msgstr "查看 https://clearlinux.org/downloads，获得更多下载选项。"

#: ../../reference/system-requirements.rst:29
msgid "System requirements"
msgstr "系统要求"

#: ../../reference/system-requirements.rst:31
msgid ""
"|CL| requires an x86 64-bit processor which supports Intel® Streaming "
"SIMD Extensions 4.1 (Intel® SSE 4.1), and it requires a system that "
"supports UEFI."
msgstr "|CL| 需要 x86 64 位处理器，支持 Intel® Streaming SIMD Extensions 4.1 (Intel® SSE 4.1)，而且它要求采用支持 UEFI 的系统。"


#: ../../reference/system-requirements.rst:34
msgid ""
"The |CL| installer performs a system compatibility check upon booting. To"
" manually verify system compatibility with |CL|, run the "
":ref:`compatibility check tool<compatibility-check>` or go to "
"http://ark.intel.com and check for these features:"
msgstr "|CL| 安装程序在引导时执行系统兼容性检查。要手动确认 |CL| 的系统兼容性，需要运行 :ref:`compatibility check tool<compatibility-check>` 或转到 http://ark.intel.com 查看这些功能："


#: ../../reference/system-requirements.rst:39
msgid "Instruction Set:"
msgstr "指令集："

#: ../../reference/system-requirements.rst:41
msgid "64-bit"
msgstr "64 位"

#: ../../reference/system-requirements.rst:43
msgid "Instruction Set Extensions:"
msgstr "指令集扩展："

#: ../../reference/system-requirements.rst:45
msgid "Supplemental Streaming SIMD Extension 3 (Intel® SSSE3)"
msgstr "Supplemental Streaming SIMD Extension 3 (Intel® SSSE3)"

#: ../../reference/system-requirements.rst:46
msgid "Intel® Streaming SIMD Extensions 4.1 (Intel® SSE 4.1)"
msgstr "Intel® Streaming SIMD Extensions 4.1 (Intel® SSE 4.1)"

#: ../../reference/system-requirements.rst:47
msgid "Intel® Streaming SIMD Extensions 4.2 (Intel® SSE 4.2)"
msgstr "Intel® Streaming SIMD Extensions 4.2 (Intel® SSE 4.2)"

#: ../../reference/system-requirements.rst:48
msgid "Intel® Advanced Encryption Standard New Instructions (Intel® AES-NI)"
msgstr "英特尔® 高级加密标准新指令（英特尔® AES-NI）"

#: ../../reference/system-requirements.rst:49
msgid "Carry-less Multiplication (PCLMUL)"
msgstr "Carry-less Multiplication (PCLMUL)"

#: ../../reference/system-requirements.rst:51
msgid "The following processor families have been verified to run |CL|:"
msgstr "下述处理器家族经过验证可以运行 |CL|："

#: ../../reference/system-requirements.rst:53
msgid "Intel® Core™ Processor Family (2nd generation or greater)"
msgstr "英特尔® 酷睿™ 处理器家族（第二代以上）"

#: ../../reference/system-requirements.rst:54
msgid "Intel® Xeon® E3-xxxx processor"
msgstr "英特尔® 至强® E3-xxxx 处理器"

#: ../../reference/system-requirements.rst:55
msgid "Intel® Xeon® E5-xxxx processor"
msgstr "英特尔® 至强® E5-xxxx 处理器"

#: ../../reference/system-requirements.rst:56
msgid "Intel® Xeon® E7-xxxx processor"
msgstr "英特尔® 至强® E7-xxxx 处理器"

#: ../../reference/system-requirements.rst:57
msgid "Intel® Atom® processor C Series"
msgstr "英特尔 凌动® 处理器 C 系列"

#: ../../reference/system-requirements.rst:58
msgid "Intel® Atom® processor E Series"
msgstr "英特尔 凌动® 处理器 E 系列"

#: ../../reference/system-requirements.rst:62
msgid "Recommended configurations"
msgstr "建议配置"

#: ../../reference/system-requirements.rst:64
msgid "For general |CL| desktop use the recommended minimum requirements include:"
msgstr "对于一般 |CL| 桌面，使用建议的最低要求，包括："

#: ../../reference/system-requirements.rst:67
msgid "Component"
msgstr "组件"

#: ../../reference/system-requirements.rst:67
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: ../../reference/system-requirements.rst:69
msgid "Processor"
msgstr "处理器"

#: ../../reference/system-requirements.rst:69
msgid "Compatible x86 64-bit processor"
msgstr "兼容的 x86 64 位处理器"

#: ../../reference/system-requirements.rst:71
msgid "Memory"
msgstr "内存"

#: ../../reference/system-requirements.rst:71
msgid "4GB RAM"
msgstr "4 GB RAM"

#: ../../reference/system-requirements.rst:73
msgid "Disk"
msgstr "磁盘"

#: ../../reference/system-requirements.rst:73
msgid "20 GB"
msgstr "20 GB"

#: ../../reference/system-requirements.rst:75
msgid "Graphics"
msgstr "显卡"

#: ../../reference/system-requirements.rst:75
msgid "Device with openGL support (e.g. Intel HD/UHD Graphics)"
msgstr "支持 openGL 的设备（例如英特尔核芯显卡/超核芯显卡）"

#: ../../reference/system-requirements.rst:77
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: ../../reference/system-requirements.rst:77
msgid "Active Internet connection"
msgstr "有效的互联网连接"

#~ msgid ""
#~ "|CL-ATTR| can run on very minimal"
#~ " hardware. For example, it can run"
#~ " on a system with a single core"
#~ " CPU, 128MB of memory, and 600MB "
#~ "of disk space."
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Different use cases and applications "
#~ "will require different configurations. For "
#~ "general |CL| use, in addition to a"
#~ " supported processor, the recommended "
#~ "minimum requirements include:"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Processors:"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "|CL-ATTR| can run on any Intel®"
#~ " 64bit processors which support UEFI\\* "
#~ "and SSE\\* v4.1 streaming SIMD\\* "
#~ "instructions."
#~ msgstr ""

#~ msgid "2nd Generation, or later, Intel® Core™ processor family."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Intel® Xeon® Processor E3"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Intel® Xeon® Processor E5"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Intel® Xeon® Processor E7"
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "Intel® Atom™ processor C2000 product "
#~ "family for servers -- Q3 2013 "
#~ "version or later."
#~ msgstr ""

#~ msgid "Intel® Atom™ processor E3800 series -- Q4 2013 version or later."
#~ msgstr ""

#~ msgid ""
#~ "To help determine if a processor "
#~ "is supported, you can run a "
#~ ":ref:`compatibility check<compatibility-check>` or"
#~ " go to http://ark.intel.com and check "
#~ "for these features:"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Instruction Set = 64-bit"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Instruction Set Extensions = SSSE3"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Instruction Set Extensions = SSE 4.1"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Instruction Set Extensions = SSE 4.2"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Instruction Set Extensions = AES"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Instruction Set Extensions = PCLMUL"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Memory: 4GB RAM"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Hard Disk: 20GB HDD"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Network: Active Internet connection"
#~ msgstr ""

#~ msgid "Graphics: Intel HD Graphics (required if running a GUI desktop)"
#~ msgstr ""


